武漢示威，沒有蝗蟲

大家看到武漢示威慘況時
其實大陸隔一排就發生一次

知唔知道10％有錢
也有1.4億人

落來香港玩同買野
只係小部份人
實際人口上比例係好小

但是有80％=11.2億係窮人
將大多數中國人，講成蝗蟲

只係迫其他窮人支持共匪
最想香港人講蝗蟲係共產黨
利用香港分化
加轉移對國內的不滿
（製造一個敵人，轉移問題）

想報仇玩返中共
一定唔可以再講蝗蟲論
唔好比中共利用

我們都是被壓迫的人
只要1％反抗
就有1400萬人
個1％會係勇武的人

比香港200萬人上街恐怖

互相幫助 先係最大好處

不增加無謂的敵人
只增加互相幫助的朋友

敵人嘅敵人就係朋友

叫大家憎共產黨 唔好憎所有中國人
我不嬲都係咁講
真係唔係馬後炮
但嗰陣講完之後畀人失去曬理智鬧我係五毛
中共不嬲最叻搞分化
你團結唔到 = 反抗唔到
另外其實我懷疑建制好耐之前就部署好 特登玩撐警
玩到裡面真係冇晒好人 呢個局唔知點拆 好驚佢地真係用呢個藉口派老解

中共黨員9000萬